維吾爾集會點解唔叫驅逐共黨？

真係好憎班偽獨騎劫維吾爾集會
我地敵人係共產黨 分清楚好重要

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

【行動po】【求推】點解1223去稅局 連登冇人講？

點解1223稅局冇人提？

云伯啲口號好垃圾